見到慈母畀人用英文問路

口啞啞
uh......u...go to left.....uh
毅俊仔？